東涌手足快d走！

班狗要圍捕你地呀！青衣都有狗！
睇路執生！

去愉景灣，梅窩坐船

欣澳有mtr ?

住東涌既居民比手足入去住一晚呀屌!!!!!!!

唔比入屋等於賣義士呀!!!!!

推

換衫之後，入 大 澳

走呀 搵路走

push

快D走快D走, 黨鐵又封

其實喺東涌拉乜嘢
入嚟探朋友都唔得？

走呀！

街坊接仔上樓！

快啲搵方法走
大量狗在東涌路口

快d走啦